# azureFile CSI migration

Функция CSIMigration для azureFile перенаправляет все операции подключаемого модуля из существующего подключаемого модуля в дереве в драйвер интерфейса хранилища контейнеров (CSI) 
file.csi.azure.com. Чтобы использовать эту функцию, в кластере должен быть установлен драйвер Azure File CSI и включены шлюзы функций CSIMigrationAzureFile. Драйвер Azure File CSI не 
поддерживает использование одного и того же тома с разными группами fsgroup. Если CSIMigrationAzureFile включен, использование одного и того же тома с разными группами fsgroup вообще не 
поддерживается.
